\documentclass[12pt,catalan]{notes}
\newcommand{\h}[1]{\hat{#1}}
\newcommand{\K}{\mathcal{K}}
\usepackage{apuntsfme}
\usepackage{array}
\usepackage{graphicx}


\title{Física}
\subtitle{Apunts basats en el curs impartit per Josep Elgueta i Narciso Román}
\author{Andreu Boix}
\thankscomment{En aquest document només consten els apunts de la part impartida per Josep Elgueta, donat que els apunts de classe de Narciso Román són ja difícilment millorables.
 També, s'agraeix la col·laboració de l'Amàlia Simón amb els seus diagrames}
\titlemonth{Febrer 2021}


\begin{document}

\makecover

\input{tema_1}
\input{tema_2}
%% \input{tema_3}

\printindex

\end{document}
